覺唔覺Lebron James呢條友真係好痴線？

果陣佢後生啲人話佢呢種打法老左實收皮

但而家33歲仲咁有活力 力量速度彈跳好似冇下降咁

條友做yoga 十年如一日嘅刻苦訓練 作為運動員佢真係好自律

今季佢打養生籃球未盡全力都打出mvp級數據 三分仲準左

佢算唔算係nba史上身體質素同技術結合最勁果個？

Yes

但係而家隊波愈黎愈廢
紙渣防守

michael Jordan 36歲仲champ緊

渣巴41歲仲打緊all star

who is FOJ?

盲既去睇眼科

驚俾佢整親下話

岩啊樓主

佢今年咁打都叫未出力
都應該出左7-8成力喇
講真佢出全力對隊波冇好處
佢火力全開輸多過贏大家齊齊睇佢打波

irving好似仲痴線
lbj我覺得係正常表現 可能睇慣佢咁勁

18歲出道 打左15年都係坦克mode 相比同期出道嘅melo 佢都算打得出 主要都係射波為主 lbj其實算keep得好好

除左最尾個句都無問題

如果佢老多幾年都咁勁
絕對有機會超越kobe

依家覺得Irving走得好
痴住jame，贏極都係做二佬
一輸就食死貓

佢又大隻又快
比佢撞到 落地唔好彩斷骨拗柴你話點好
分分鐘比埋佢and one

怪獸黎

認真而家打法同1.0騎士詹差好遠啦
個陣下下壓住防守者起步爆入去一定入
而家無位都唔會硬爆，用多好多背打或fade away
但識保養一定真
由佢25歲見人話28收皮
之後又話30收皮
而家33啦
真係得啖笑

今年連做starting PG都試過，我反而覺得佢今年好撚chur，playoff就算行得遠都似上季打gsw咁攰過狗

同年33歲既Kobe 打到斷左acl

今年騎點會夠勇砌
自從勇士多左KD
已經覺得唔會有可能系列賽輸到4場

佢洗好多錢去keep住個body
佢識投資

七成左右啦 防守今季真係好hea 我諗佢真係要final先會出全力 對上三年決賽出盡奶力對勇真係有統治力 雖然一勝兩負...

第一年冇哂雙巨頭 平均上陣45.8分鐘 35.8+13.3+8.8
係第一個係總決賽場均拎到30+10+5嘅球員 而佢數據更加係提升到35+13+8

第二年五樣主數據都係兩隊最佳 29.7+11.3+8.9+2.6+2.3
第一個？

第三年第一個總決賽場均大三元 33.6+12+10

咁又唔係30打後 好快跌watt
要keep飲食 減少受傷同過多既碰撞先係養身
不過我覺得james係想破高比同波神既記錄

咩叫駛好多錢keep住body?
機械人換零件呀?

佢應該係全nba最努力個幾個黎
唔好抹殺人地付出

仲有佢戒食豬肉

係咪果個太空倉？

雖然唔鍾意佢，但客觀講佢真係好勁，覺得已經超越Bird 同 Dr.J 係第一SF，但同Jordan比當然仲有差距

Why not both?

高比出番黎打多五年都超越唔到佢啦

西書去到33歲仲keep唔keep到

有部機每場打完 會幫佢recover
佢唔會比其他人用 連wade都冇得用

幾廿歲d拉弓搥樽仲未生疏

Any source?

點睇食死貓點都唔會Irving la
一撚定係love

覺得lbj真係勁過Jordan 我係foj大haters 但好欣賞佢越打越有

高比都未過到 學人超越mj 你班占狗知唔知個醜字點寫

體能 身體質素應該係史上最強
但技術就一定唔會勁過Jordan

等睇james 36歲比人笑打法好快收皮

全世界體育媒體排名
已經過左高比啦
醒啦

宜家都收緊啦 今年塞軍都過唔到啦

espn明黑高比wor

Tim d

到今季我都真心覺得佢well deserve MVP 可惜佢已經33 好難再比佢拎

呢個年代重有同拎lbj同kobe比

老實講佢能力全面過Jordan啦 但大家都只係focus on legacy (like champs) 唔夠jordan多rings即係超越唔到Jordan

我估過多幾年佢唔打個陣d人又會開始捧佢上神台

能力全面都可以咁講
但如果真係打左十幾二十年波既巴打,
就會知lbj 技術差mj 一班

4mvp 3fmvp 唔完爆狗科都偷笑 狗科咪得5冠可以笑死

痴線還痴線 不過咪借d 意洗底
當打mvp 組巨頭呢單野已經令佢冇可能同jordan 相提並論

點解冇人講vc

如果你返緊份工 上司老闆同事都好難頂 但你都唔走得？

有冇諗過係Management做唔到野留唔住人

個個咁好命 directly drafted to big city 咩

但大家角度唔同 就好似上一代既人成日都話同一份工要做死一世先夠忠誠

運動員組得巨頭減少比賽競爭已經無體育精神可言

on9
而家係講緊佢當打就做菠蘿雞呢樣野
唔係分析佢點解要做菠蘿雞，話之佢咩考慮，事實係當打之齡做菠蘿雞去痴就柒到仆街
第一年仲笑鳩司機感冒

世界大戰抹黑宇宙了

無話唔得，咁咪要輸俾波神囉
組隊都呃唔到咁多冠軍，算把啦

究竟Lbj退休之前仲可以拎到幾多隻指環呢

得架
問題係就唔好諗住同個冇轉過工CARRY成間公司既比囉

挑戰破8亞紀錄

LBJ 真係勁

好想睇下傷病難唔難到佢

身體質素勁到拗完柴瞬間復原

身體質素咁好都要flop真係好撚肉酸

即使好唔中意佢 但都好佩服佢既恆心
由最初射波唔太穩定 到而家第四節係咁step back3分奠勝
由背籃靠身體硬爆到而家有fade away同分波
加埋佢本身既體能同視野真係好撚癲
可惜又flop又the decision 仲有返騎士話要培訓後生仔 轉頭逼走埋啲隊友 其實又係貪組到巨頭

呢幾年啲射波已經進步好多

flop呢下嘢真係柒咗啲，占狗都係咁話

基本上全能力值方面 LBJ係最強
但心態真係輸太多
MJ果種感覺真係王者級
90年代果種變態防守
MJ比活塞連續幾次打到訓落地 直接起身走人 繼續防守 無foul都唔會嘈嘈閉
LBJ比人打到無foul 即刻沖去裁判到叫 又插水
你可以話依d係正常人都會 要贏職業比賽 的確係合情合理 但去到最高點 超越技術而上 就係睇呢d
LBJ真係差十幾條街 已經唔講轉隊

成日都話人flop
有冇諗過守佢啲人真係好撚重手

你講真定講笑？

其實佢都幾好老脾d人hardfoul佢都即刻自己走開

Lbj 最全面係真 事實

唔敢講成就會唔會高過Kobe

但可以完爆Kobe就一定得

牙占其實已經冇後生果時果種咁爆炸體能，但佢亦都轉左打法了。

Lbj不了

如果當初pick佢嘅係湖塞呢啲大城市球隊 成就應該高好多

係 重手到推一推/掂到/掌風都夠 推到250磅既大隻佬飛開幾個身位

聽講佢會分一成人工比執波仔,trainer

成日都話人走步
有冇諗過NBA個半場真係好撚大

天生有頂級運動員既天賦 仲要有領導能力同好心理質素
訓練呢D更加唔洗講 現今最強籃球員 當之無愧

我覺得FLOPPING 算係自我保護既一種 雖然比賽一定唔好睇左 點都好過硬食而受傷
呢D要取捨 如果係又FLOP唔係又FLOP 個D真係垃圾

你漏左講 佢嘅basketball iq 同 leadership
理論上佢打埋教練個位都得
天份 身體質素 努力嘅態度
再加運氣：小球戰術嘅興起加有Wade做fd

agree 媒體都好主觀
MJ>KOBE>LBJ

咁佢依家41未呀
屌你老母咁樣拎黎比

係既話D騎迷就唔會屌鳩球星伴侶啦
打埋教練都講得出

佢全能呢方面已經好屈，可以過蓋過防守hea，睇直播會知協防比較差。另一缺點係幾乎控球組織都係佢，所以有時反而hold太耐令進攻欠流暢。數據以外既野都可以真正睇到球員既能力

佢訓練量一定係全聯盟最多
去到33體能都係頂端
33既kobe已經操斷腳

佢係好勁,可惜球隊唔夠勁

Kobe狗又想入黎執雞
繼續唔承認事實

佢驚咁又點但佢啲隊友都唔給力

佢勁

Kobe斷腳係佢報應黎佢打波咁茅

一早講左lbj係歷史最強籃球員
之前開post講事實比人係咁負皮

一個殘廢咗嘅美式足球員
竟然可以喺籃球屈身體質素
可見美式足球界係幾多怪物存在緊

拿又咁講,

JORDON 20-21先打NBA, 打到36 都係十五年

JAMES 18歲己經開始打, 打左都係十五年.

係咪我記錯 高比1996年開始打 15年即係2011 2010年果陣好似先岩岩二連 乜佢斷腳唔係早兩三年對湧咩？

mj 中途退過

minor league baseball (1993–1994)
Second retirement (1999–2001)

佢唔係打足咁多季

佢咁既打法 玩多幾年一定收皮

仲係巔峰時期走去打棒球真係好傻仔

完美

打既minor league 仲要唔係頂級聯賽
可能baseball係佢籃球訓練既其中一環

唔係20歲尾先打波只係打左6年攞左6年冠軍咩
成日聽老一輩咁講

第一次三連 佢老豆俾人殺左 佢傷心欲絕 加上要完佢亡父心願先去打捧球 有咩傻唔傻仔

Nba有LBJ
足球有丙朗

足球界有丙朗
Nba有LBJ

Jame

Tom Brady 同Matt Ryan 都覺得lbj打到美足喎

佢身體質素打跑衛又得 視野勁打四分衛分波亦都唔失禮

其他人一樣痴線所以LBJ唔痴線
Goodest logic

當年班legend好興突然話唔打，91magic 突然話有AIDS唔打，92 bird 突然話背傷太痛唔打，跟住93到 Jordan 話死老豆唔打

仲有isiah thomas
當年呢4個鬥到傻
可能MJ見到d對手退哂無乜心機打落去啦
事實之後再出返黎,成3x幾歲
但無乜新星彈得起, penny、grant hill呢2個最矚目,都比傷病玩殘
都係遇返d老對手, 熟哂路

點似LBJ, 叫做終於搞得掂boston 3巨, 又彈雷霆3少出黎, 馬刺又keep住勁, 仲要彈埋宇宙勇出黎

必需承認LBJ係全個聯盟最屈機嘅怪物
要搵一個可以同佢一樣霸氣既，就只有肥奧。

雖然唔係好想講 咖哩仔
但係佢呢個只重視 三分波 嘅打法
以前剩係 man to man 防守已經無可能拎到波 or 起手
佢今日射得咁痛快，都要多謝對面隊守得幾積極

剩係識打體能球
過多十年實收皮

LBJ係體力,技能真係好全面, 睇佢分波都做得好好, 又唔會好獨食, 領軍一定好過kobe
但係唔鍾意佢走步同插水(其實好唔明點解佢咁做)

其實單對單已經好難守佢, 仲要分波靚 已經係屈屈地機, 但唔知點解我硬係唔鍾意睇佢果D比賽

Celtics同湖人冇組巨頭？

LBJ都叫做搞掂boston 3巨 ,,馬刺,, 雷霆3少,, 活塞5虎同 73勝湧,,
一d都唔失禮

不願面對 又會話LBJ係當打時候組巨頭 所以唔得

draft唔中大city真係好慘 條路又難行又唔比轉隊 FANS惡曬

最欣賞係佢1條友帶住隊CAVS打入2007 FINAL

如果我係佢比人咁樣sweep我第2年就會走

真係最唔想佢同CURRY有傷 2個都好好睇

當年每次綠軍贏騎士，James都不停俾KG寸，話不會再黎Cleveland 呢D 鬼地方比賽，又話如果我早D組巨頭，你冇可能打到final
所以我成日覺得James咁想組巨頭打綠軍

on9

屌你咩 成2米高打跑衛
打跑衛好多時要係攻防線之間既細洞衝過去
兩米高同班oline 差唔多高仲點跑呀

Tom Brady / Matt Ryan都唔識 係得你識

祝占士斷腳分離

直覺lbj最憎kd、rr9、綠軍
打親佢地都上哂力

你有冇睇就真呀
我啱啱搵左super bowl 51 採訪
brady 都係話揀黎做Tight End
你就曲解做可以打跑衛

類似lbj 身型既te例子係jimmy graham / gronk

跑衛好似ap (1.85m) / zeke (1.8m)
甚至係Ladainian Tomlinson 都係1.78m 咋
拋tb12 / matt ryan 就嚇到人咩
我有睇開nfl 架柒頭

係我講? 佢係打到美足 有咩問題

佢地係話打到美足既tight end
你係話可以打跑衛

兩個position 既打法同身型係完全唔同

睇趨勢
總得分應該會過
但冠軍追唔追到就

不過咁多個mvp
入更名人堂
打和啦

今年都應該要比佢啦 真係MVP STATS黎 但D人睇慣曬 反而見到其他人打得出呢個水平就話好勁係MVP

flop都可以美化

體能波根本性價比最高
可以同時練埋身體質素減少受傷
打波得分直接效率又高
有眼睇技術型其實職業生涯更加唔長
漠視體能體質易傷之餘身體老化速度其實仲快

好似係佢老豆遺願

退一退其實都好
長期做同一樣野好易悶同惰性
退幾年俾自己知道最鍾意都係籃球係好事
唔係可能冇第二次三連冠

C朗年齡相約 又係體能怪物球王 點解佢今年跌哂watt 占屎只係小退化

牙朗俾皇馬迫害掛
唔想咁貴同佢續約又或者想減低佢影響力再趕佢走

講真 本身都唔太中意占屎
睇完14-15 同15-16 兩年finals 真係佩服到五體投地
反cup 73勝湧個球世紀chase down block真係痴撚柒線
現今第一人當之無愧 唔係fans都要叫聲吾皇

但歷史第幾就唔敢講

佢射得痛快除左佢起手快之外
仲有成條team配合
有拆擋，其他隊有off ball movement
猜空左先多機會起手

再者你睇呢兩年湧既打法其實唔係3分為主

反而我比較欣賞呢種teamwork既打法
多過俾superstar 1個打幾個

kd永遠都比唔上lbj，成日拎個fmvp打飛機，以為自己好撚carry，以為自己已經係聯盟第一人，算啦，lbj唔串你係比面你，留明湧輸比火箭

不過始終宇宙勇太屈

想再champ就難啲
拎多個mvp反而有價講

屌，湧真係好撚狗
15年-6拎champ之後就彈起
如果15年irving冇傷
lbj唔只三冠啦垃圾湧

KG係叫James咪撚再留係克利夫蘭依個鬼地方
叫佢早d走 唔好等老左

仲要未到季後賽
而家佢啲防守真係好hea

駁吾刀

LBJ當年新人王帶住隊魚腩騎年年playoff都6 7年 毛都無條
管理層年年唔做野 23戰術用到尾
一轉會 騎士倒數第一

你老母KD 雷霆無佢戰績一樣唔差
管理層年年pick好野 又簽人幫手
打前年既湧 lead3-1 跟本隊波就好勁
你輸比人仲要去做2佬

Kyrie Irving 就叻仔啦,走出去

James 肯定又同Irving 仔講 : 未來是你

Kyrie Irving 未來?5年?7年?怕我退休你仲當打

Kobe 34都爆緊小宇宙啦

出黎覆下啦

Matt ryan :If I can have a NBA player, probably Lebron. Lebron is big, strong, physical.
Tom Brady : Lebron, tight end.

佢地講呢兩句只係話LBJ 適合打tight end
同你所講既 完全唔關事喎

拎brady 同matty ice 拋我浪頭
無睇就咪學人扮專家啦
叫 2m高既人去 nfl 打跑衞仲 on9過叫個 1.8m高既去nba 打中鋒

大佬啊咪再拎kobe來比lbj,係理性嘅都知lbj早超過kobe啦
kobe始終得個1個mvp點同其他傳奇球星鬥啊?
lbj而家面前嘅就只有雙mj 渣巴

其實jodran都係組緊巨頭
Pippen + rodman ??

係喎呢個我自膠先 我記錯左佢地講lbj可以係nfl打咩位

我原意都係想講佢身體質素都可以係nfl立足到

冇拋你浪頭嘅意思 多謝指教

其車實咁講好偏面
因為打得nba 1on1正常都可以完爆人
贏就贏在team work + 防守

咁jordan係被動組 lbj係主動組就真嘅

其實你理解力低定點？
我意思係, MJ好彩好多
第一次退完休出返黎,聯盟仲係無超強新星可以有爭冠既實力
penny已經係最接近果個,拍住oneal, 贏到MJ一年
點知輸完96果年之後都係散左
之後又傷, grant hill又係咁, 本身諗住做到接班人, 又殞落左
結果MJ又係對返猶他雙老、伊榮、Miller呢d老對手

LBJ呢？搞掂完boston (就好似MJ當年搞掂左piston咁)
中間輸比dallas呢個黑歷史唔講
之後贏左兩年，又撞正finals勁到仆街既馬刺
之後又彈出宇宙勇
難度高好撚多

唔鍾意FOJ
但真心覺得佢痴線
場下又做好多善事 算係咁

馬刺我冇野好講
但湧真係好唔服佢會champ到同變宇宙強隊

又撞正finals勁到仆街既馬刺

咁唔可以打到比馬刺更勁?
講緊7場4勝,唔係一場定生死
牌面或天份方面應該都係熱火佔優

利申:好僧James, 但佢真係好勁

唔係唔可以
但我夠膽講MJ一世人都未係finals遇到過咁勁既對手
91年 後showtime時代湖人
92年 滑翔機單核拓7者
93年 過檔左太陽既巴克利
96年 payton + kemp
97, 98 猶他兩老

14馬刺同16, 17勇, 我肯定MJ隊公牛都唔夠抽

而家GSW係勁到唔會覺得佢地會輸 本身都勁到仆街 KD黎埋真係屈曬

上年PLAYOFF差唔多SWEEP曬成個NBA咁濟 係臨尾比CAVS爆曬HALFTIME RECORD先拎返一場 但都4-1咁掃

由以前紫綠年代睇到而家 最屈真係呢年既GSW

你既紫綠年代係八十年代定二千年代尾

應該係jerry west ，baylor鬥 john Harvick開始睇

俾MJ打底左你咪覺得唔勁囉

其實KD加盟前湧嘅正選陣容4隻都係自己養

負評既人

講緊個三十幾章野水平都冇回落仲好當打 你拎個廿幾歲黎比

贏在身體質素 技術水平一定唔夠mj

9up 下,咁打二哥唔係pippen , 二哥Kerr

wide open 3分
kerr for 3
kerr for 3
kerr for 3
kerr for 3

有做gym就更加佩服呢條友

有咩嘢可以唔服 嘴綠仲要係2輪透選出嚟
Curry份draft report寫到佢一文不值
之後仲要傷完又傷 GSW都夠膽放棄Monta Ellis
圍繞curry嚟重建 當年Monta仲係一個可以場均20分嘅SG嚟

你拎d咁嘅級數同foj比咪又係間接承認佢

睇啲占迷喺度賴真係好想嘔
自己打東岸有優勢都算，自己做唔到最勁贏唔到馬刺嗰啲就屌人打勁話自己好唔好彩

超越左kobe就世界性認同
但同mj仲有距離

唔太喜歡佢。

但不得不承認，佢真係好勁
同埋成個職業生涯大傷真係無乜。
除左罰球外，所有技術都係頂級～

只可以講句
請珍惜有得睇佢打波既日子
You all are witnessing greatness

近呢幾年明顯錫身左
會保留體力 應爆嘅時候先爆
後生嗰陣d打法真係好撚暴力
成部坦克咁

James自己其實無打算同mj，kobe比較 佢既目標其實係做未來球員既指標 因為佢覺得將來籃球唔應該再分1-5號位 應該要係個個都全能

如果計同一個年齡 lbj啲榮譽仲多過mj champ都係一樣咁多 不過james係勇面前加係支老人隊應該最多拎多一個champ

反占前組織下自己思維先啦

但扣左tax 佢都係得5成人工

33衰退啦仲當打
Melo已經係例子

咪就係 勇士個體系由mark jackson果期開始建立 curry klay green都係自己pick出黎 仲有夠膽放棄ellis 慢慢一步一步建立出黎 由9跑快攻到而家攻防都好有系統 用左幾年時間先到15 champ 到16年輸左想補強 咁岩kd又完約 簽kd頂barnes都好正常 係屌都屌kd無骨氣姐 真心唔明有咩好唔服 講唔服不如話熱火三巨頭果啲 起碼勇都係打團體波 好睇過球星單打

mj最後champ.個季 柏賓背傷 無打好耐，前半季 靠mj carry, rodman 個年又搞搞陣，final柏賓背傷仲要復發

個年佢仲要成34歲

15年champ到唔係靠撞彩？
love 同irving傷左 cavs都贏到兩場
如果cavs齊腳一定完爆gsw 含金量低到

睇下雷霆
3個球星......打到pat屎咁
打得最好反而係水行俠

16年LBJ咪又係出口術停9 GREEN賽，

咁LBJ係咪16年係咪又撞彩呀？

自己隊波啲球員出唔到就話9人撞彩？

melo依啲就算9數啦

無得超越咪無無打算比較囉

不過佢就一早超越左狗比架喇，不過一世都比mj騎住姐

green自己eq低又怪lbj？lbj打咁耐先得一次停賽
仲有16年gsw係73勝wo
lbj同irving 兩拎41個場，curry幾分？
lbj game7 着火係咁block，curry幾%三分命中？

領先3:1都贏唔到，怪得邊個

melo自甘墮落怪得邊個
佢有射波根本轉型仲易過占士

咪成功轉型囉, 打off ball, 射open 3, 4thQ 波皮都掂唔到

只講個人能力，我覺得佢兩個不相伯仲
(但lbj嘅癲峰期可能比mj更長，mj仲要有兩年prime退咗休）
Lbj: 籃板、助攻、三分、內線贏
Mj: 得分、偷波、罰球、中距贏
Block shot就大家差唔多

唔講對籃波嘅影響力（無人可以同mj比），講個人榮譽獎項同埋傳奇性，lbj同mj仲有一段距離

同埋lbj始終癲峰期轉過兩次隊，形象分真係大減（雖然佢兩隊都係第一主力，騎士直頭唔洗講）

雖然同期33歲比，lbj嘅成就同mj係差唔多，絕對有可能超越，但有gsw喺到，lbj想超越mj只會更加難

mj 對手廢過lbj 對手呢個point 真係第一次聽
不過lbj 係mj kobe td 呢堆裡面淘汰50勝以上球隊次數最少
係咪對手勁到唔夠打

只能夠講佢final嘅對手都好撚勁 馬刺同依家隊bug級數嘅gsw

永遠都淨係識講呢個 73勝嗰年 為左追記錄 Curry, Bogut咪又係傷左 人地都唔會賴呢樣野 唔會做藉口 你班人就成日係度話 15年係好彩先拎到

lbj 真係慘 生不逢時撞正d 宇宙隊
仲要入左d 小城市球隊
all time 最悲劇球員肯定係lbj

我唔係佢fans
佢自己都狂組團 所以無得講

打得finals梗係勁架啦
Kobe個陣係馬刺GDP先係全盛時期添, 綠軍三巨當年都好屈機要打到G7架

佢最賺錢點會係份人工

犀利 插水插出個道理

預計勇士90%三連霸 到時隻猩猩諗下點樣唔比kd爬頭好過啦

kd拎十冠都wfc，垃圾

毫無體育精神地檻鳩人地，就算人地eq低，邊個低莊d呀
73勝冇champ係柒呀，但勇士傷邊個，球證點鳩吹吹到有game7你唔提？
上季黑到出面先乞到1場，體壇笑話來喎

FOJ
高比都退埋休就喺度吹奏天龍八部同金馬獎crying babe
覺得佢幾勁不唔洗吹到咁呀？
個body仲有貨嘅 不過近幾年已經冇乜鬥心
樓上有巴打中立少少都一大堆負皮
黎負皮我囉 占狗s

退休應該變神獸

NBA 笑話得兩個，全票MVP Curry同73勝吹到勁過公牛既亞軍勇士

每視條女

#7

尖1士亞軍太多了，不1過民3個年代得二隊1波係1穩入總決賽又1成1日被人提

騎士同勇士

雖然唔like foj

但係佢keep到無大傷係抵讚

on9，又唔係踢波，33仲大把貨埋啦

如果踢波，33就真係差唔多收皮喇

側面證明玩具真係玩具

拿勇士輕鬆champ多兩屆唔成問題
反而想占士再勁d 想睇住佢搏哂老命年年帶住班垃圾入final再俾勇半力掃走
歷史第二人 注定成為勇士王朝既踏腳石

狗鼻好似係playoffs贏得最多50％勝率球隊嘅人

呢d叫保護自己呀 你識條鐵咩

彈跳差咗好多啦 防守都廢哂
始終都係人黎

都唔係咁講，西岸變數高，宜家占狗係博西岸有隊收到勇士皮，然後決賽執死雞

真係好SAD

佢死好命
占士帶住班垃圾緊係打唔贏啦

00 01 Oneal 求其夾個Allstar sg 都champ la

仲有第一次champ 係對年輕三少 果年雷霆真係勁到仆街 第二，三次champ又係要鬥到第7場所以占屎三個champ既含金量都好高

覺唔覺Lebron James呢隻猩猩真係好痴線？

出手快 handle勁 3分準 佢MVP個2年真係痴撚線 打3節就返BENCH抖 射到對面灰曬機咁 岩岩出返黎呢場都好勁 廿幾分鐘38分 係咪痴線

幾好脾氣

都係姐 打到第7場 起碼占士果年拎final mvp真係 實至名歸
反而覺得馬刺搵熱火報仇果年 唔明點解大手拎fmvp比人吹到完美防守占士 其實果年占士 場均28分 二分命中率57% 三分命中率52% 咁就叫完美防守占士

又用d如果論黎踩kobe

GOAT
No doubt

班馬刺狗係咁嫁啦 成撚日吹到個個明星都比佢守死咁

kd 依啲垃圾仲諗住做第一人

james 3冠都黑返黎

2012 game 2
2013 game 6
2016 green suspension

一係頒比james守既人

同非理性球迷好難討論

如果用ring定義god 未到mj啦

諗返起2011年Playoff打綠軍個個殺人占

未見過有球員打波打到想殺人咁樣， 對眼差d想噴火咁制

有左kd之後勇跟本太屈
一堆MVP、FMVP

15、16勇已經好屈，加埋kd
就好似96公牛加左個超級C位咁

數據靚就勁 就叫全面過MJ
過幾年應該又有小朋友吹 WB>LBJ

好正好撚有火 咬住個牙膠

歷史上有冇2個全盛Mvp 放埋一齊

秦始皇嘅眼神

boston，76人

之後final變感冒占，第4節變隱型占

最上面打錯，應該係12年東決落後3:2嘅game 6
贏咗之後打雷霆三少

Scottie Pippen: LeBron James' Stats Have 'Probably' Passed Michael Jordan's

2哥上個月岩岩變左小朋友

如果打西岸，入唔入到finals都未知，連啲占迷所謂嘅神隊馬刺都差啲被小牛收皮，西岸變數真係大。

但改變唔到變數大呢個事實，入唔入到finals都未知

第一柏賓只係話數據上可能超過左MJ

第二，就當柏賓真係話我皇>MJ啦，但佢之後又話我皇未超越自己
即係柏賓>我皇>MJ?

梗係！喺西岸要打到隻狗咁先入到finals，因為西強東弱得大緊要

打足四節都叫養生

近年整體實力西>東係不爭事實

戰術體系唔同 點比較
而家球員人才輩出 你唔俾mj嗰隊多幾個勁人架咩
不過 我覺得勇砌到咁強陣容成個教練團隊加管理層都好大貢獻 唔似thunder一手好牌都贏唔到

唔係打唔贏…係東岸冇得打…

雷真係
3子係埋一隊真係痴q線
歷史上有冇試過咁
分家後全部都係MVP人選

如果當年唔係比和平打傻左夏登
隨時打散熱火、打沈占士

屌，14馬刺連牛仔都差啲過唔到添啦，打唔贏人就喊晒口話人太勁

條撚樣比mj騎左成世，人地退休每年賺十億佢就破產老婆走佬

葡萄到出曬面咪反轉豬肚屌鬼囉

邊2個？ 講緊season

bob+指環王
馬龍+Dr.J

咪玩啦
Moses 黎個陣Dr.J已經唔係prime

Bob 同 Bill個case都有得傾下算唔算

拿除左youtube我就未睇過Dr.J打波，剛特登wiki一下
82－83年馬龍入76人，Dr.J 81攞mvp
Dr.J 80－87 NBA all star，83 all star MVP
80－83都係一陣，84二陣，83年數據一d都唔輸蝕
乜而家定義prime係咁嚴？

想講全盛sorry
佢全盛期係aba

的確curry咁嘅射術真係好勁 但勇士唔只勁在一個射得勁
係個個都不俗 板凳深度又夠
小球又得 轉陣擺my boy壓一壓禁區又得
老實講難打 不過Nuggets 成日都有驚喜

唔係串你 個個都咁講 點解件事冇發生到
好多野都係際遇黎 VC AI 冇冠咪又係留到大impact
人紅自然有人反 放大自己想睇嘅野
Fans 係 Haters亦然

反而中意有David Lee , Bogut果隊勇士

岩岩google下mj啲對手 93太陽 96supersonics 97-98 jazz都過60勝 仲有佢東決對手 92knicks 96 magic 97 heat都60勝 而james對住既13 14馬刺就一年62 一年58 當然你可以話馬刺輪換養生 但係咪真係差得遠呢? 都未計james東岸呢幾年都無咩對手 可以hea住入決賽 jordan起碼有幾年東決對住60勝既對手 真係睇唔出點樣得出占士對手太勁呢個結論 佢連2011小牛都輸過賴得邊個

至於話對手太勁 咁入得finals一定係最強既對手嫁啦 打唔贏就單純話對手太強乜乜乜 占士要做到最強緊係多挑戰嫁啦 唔通決賽俾到廢隊佢打 至於15勇上面先有騎士fans話係好命撞正成隊傷哂 16輸左到而家都俾人笑緊 點解突然間變到'mj都唔夠打嫁呢'?

咩叫給力

你唔撚比我鐘意睇明星單打阿 何況去到決勝關頭你唔係靠明星單打嘅

人地都冇話唔俾
不過你鐘意睇又代表d star鐘意用喎，觀眾都屌左咁多年23 24 35號戰術啦

熱火時期東岸hea住入決賽都係得14年姐咁岩溜馬內哄姐 ，對面馬刺首輪比牛仔激發左之後都順風順水。
11年打綠軍公牛（56勝/62勝）
12年打溜馬打到頭破血流，Bosh傷出，東決同綠軍搶7。
13年同溜馬搶7，相反馬刺橫掃左兩輪淨係輸左兩場比勇士
同埋2011小牛季後賽未開波個陣有邊個估到咁勁，個時大把人講佢連湖人都過唔到，結果係點大家都知，個年司機的確頂級發揮。亦都係James打得差。
騎士時期15年勇士季後賽對手就梗有一個主力傷，塘鵝傷左Holiday，灰熊傷左Conely，火箭傷左Beverly，總決騎士唔洗講。
騎士個邊打完個東岸無左個Love+得返一個半殘既Kyrie，Kyrie個年係季後賽都係扎住黎打，期間都決席左兩場。
相差最大都係16呢一年，勇士比雷霆3-1先反勝。
至於17都唔洗講啦，兩隊都係炒住過，勇士12-0，騎士就12-1比綠軍絕殺左一場。所以話東岸未必係比西岸Hea
同埋James呢7年得兩年係東區第一

但係個個一防守lbj就發曬矛

最強射手 收皮嗽on9勇士狗

其實curry playoff同final唔係想像中咁bug

Playoff防守壓力一加強 curry呢啲身體質素同體能唔算突出嘅球員就會較易受防守限制而失準

如果佢真係冇人頂得住應該都會有個fmvp掛..

Moving pick小隊

Kobe 原來斷過 ACL ?

你邏輯有問題
73勝勇士差D連雷霆都過唔到 呢隊勇士算唔算太勁?

歷史第幾都係點都高過kobe
依家好多專家媒體都排佢all time best 5 但kobe 係5甲不入

有鬼用咩，一到大賽就隱形

17 final多得kd吸走左部份防守佢先叫有返d表現

而curry另一方面又幫kd吸

根本兩個正步入全盛嘅mvp就係屈，唔到你唔佩服gsw front office操盤能力，但都要kd夠無恥成件事先成功

curry都唔係史上最強 咁邊個係

贏KOBE不嬲係人都知
但要吹奏到贏MJ就難啦

foj又走步又flop 球風柒 clutch time又傳 俾人夾又傳 一啲大佬風範都無 贏高比都係marketing吹出黎

2016 騎士戰術俾佢賭贏左
Mark死curry同kt
放hb
結果hb做左敗家仔

點知2017球季放走左dllm
再加埋湧有kd加盟
Final變左放題

kd 真係好無恥，如果2010年，foj 俾綠軍打敗仲加入去做契弟，我都睇佢唔起

Mj 隊公牛入面d人好廢 ？
你叫mj黎騎士 佢又咪比勇士3分射死

其實我有個問題
自家養出黎既球星係咪就唔COUNT落巨頭數目到??

好多湧迷 MJ迷,,spurs迷,成日都講 klay green curry, pippen, GDP, 係自己養出黎,
所以冇得同lbj組巨頭比

係到我想講一講好既球星同好既球隊既分別
好既球員:做既野係maximize 球隊現有既資源去贏得比賽,, that's all.
好既球隊: 同最有效既資源去為球隊增強取勝.當中包括:管理層眼光,球員培養,教練團戰術
而要成為超級球隊既條件就係 "係好球隊+有一堆好球員"
湖,牛,湧,刺 能夠自家培養到巨星有眼光同時又有好既配套配合絕對係100%既好球隊

假設超級球隊真係存在 (近年黎講湧同刺)
佢地都同時有自己培養既好球員 + 完美支援配合
但巨頭就係巨頭,, 球隊實力超班係事實wor
極其量都只可以話隊波RUN得好同時盡得天時地利人和(如上述)
點解可以用黎做藉口話除左呀邊個邊個 其他都係自己養??
好明顯係用黎轉移話題

唔好同我講忠誠
it pp wade 咁撚忠誠一樣慘淡收場
有幾多個可以好似kobe gdp 咁??

定係世人要不斷FF 有支弱隊打得贏所謂既超級球隊
或者等待另一支東岸既超級球隊產生先可以作出比較先可以係公平競技???
到時都幾肯定又有一班人係到講who deserves one ring

講真，過唔過到oneal都成問題

如果計埋playoffs贏50％勝率球隊數目，lebron存在感都好弱

目前公認頭5
MJ MAGIC 渣巴 LBJ 羅素or張伯倫 , TD都有人支持頭5 但shaq就真係好耐都無人咁講

其實歷史有幾多隊勝率低過50% 而又入到季後賽係一個問題

印象中真係無乜見過41勝入季後賽

因為佢嘅目標係占士，占士可以輕鬆入finals，佢就眼紅人，呢點抵屌，另外，占士要去，綠軍班友都唔會肯，兩隊算係仇人嚟。

低過41勝先岩

養生籃球?

場場去到盡咁打先救得起季初既頹勢仲可以吹奏養生

證明左有力做大佬咪幾好

如果係話贏50勝球隊
kobe 25次
MJ 20次
TD 20次
Shaq 18次
Magic 14次
渣巴 14次
LBJ 13次
Dirk 11次
Bird 10次

計贏50勝球隊下話咩50%

所以Jordan 永遠都唔計巨頭隊

之前連勝咪又係得第1節同第4節肯落力打
第1節爆分 之後2,3節行街hold波鳩傳叉腰扮防守
第4節接管比賽

Oneal嗰時求其配＂一＂個好啲嘅sg已經有冠，統治力仲高過占士，另外三個fmvp同占士睇齊，真係有得咬

係，我錯

都未計嗰時oneal係冇人守到

所以咪睇到呢隊73勝勇士都有太多不確定性，騎士當年甚至贏咗添

同時亦都睇到西岸競爭幾激裂，連占迷所謂嘅王朝隊都差啲入唔到finals

簡單d shaq係令聯盟改key內規則
呢點真係....
不過foj得唔得 佢既心態 有時關鍵時刻唔係佢企出黎 冇ray allen 冇irving 冇bosh 冇wade 有介指咩kobe點都由佢去創造時刻
無疑 foj都會係偉大球員 不過能唔能企一拼歷史top 5 等退休先知

有一樣好重要既野就係 係咪關鍵時刻企出黎先係偉大球星
一隊波入面 JAMES 拎左99分 最後一分比WADE 入左係咪代表JAMES 既功勞完全抹殺?
唔好忘記過去幾年JAMES 既PLAYOFF 水據係現象級

造王又好職業生涯又好

LBJ點都係歷史top5掛？

印象流?
ray allen之前 佢第四節拎左16分
irving 3分之前 佢連拎8分+一個chasing block

2001-2016 季後賽關鍵球命中率

季後賽關鍵入球 LBJ同MJ並列歷史第一

重點係 佢關鍵時刻 除左11年小牛 根本未柒過

Billups

唔係好明幅圖嘅定義

2015 final clutch time fg 3-17 又唔算呀?
成個final 平均射32球 4成命中都無 輸埋
都可以比人吹到值得贏FMVP
傳媒

唔知過唔過到oneal

班細蚊 多數睇ALT個啲鳩page上腦

LBJ唔clutch都講得出

騎士而家個陣搞成咁都係佢一手造成

Oneal求其配個好小小嘅sg已經有冠，統治力甚至高過占士，仲要打西岸，加上籃底冇人守到 真係有得咬

Btw,我見啲占迷同佐敦比嗰時唔提得獎數目，以為唔計

總之有利嗰啲先計啦！

呢樣咪係你地缺點囉
乜都係單睇一個series
上面個表係計埋16年架喇
係01-16年既季後賽clutch time 命中率數據

鬥到歷史地位不嬲都係鬥晒大包圍架啦
高階數據差唔多咪睇獎項 獎項差唔多咪睇埋累積數據

起碼大家接近先有得比啦
curry依家一樣都贏唔到就話超越lbj (高階數據,獎項,累積數據)
同16年D人話佢超越MJ一樣 痴撚線

兩冠兩MVP 0 FMVP 靠3分紀錄踢kobe出頭10?

好既射手有好多

但一個fmvp都冇其實都反映左現實既

係你自己話除左2011年無柒過

即係你覺得15年個年佢係柒?
然後FMVP 4:7輸俾AI係柒?

sick波帝

總決賽6場
場均46分鐘
36分+13板+9助攻+1偷波
係柒

痴撚左線 ?

你啱

今年個個NIKE球星都好似有金身咁

你都on撚鳩

騎士全隊傷曬

LBJ 出6場全部打48分鐘

連續4場 40+10+5

一人之力 偷到湧士2場

你話佢比人吹大???

關鍵時刻3-17
射30+球
40%命中都無
輸波

以上擺落其他球員比人屌死左啦

King james係唔同d

即係個人數據勁就得
球隊贏輸唔重要？

所以當時王朝隊驚下年輸 咪拎左隻差啲令佢輸既kd返黎囉

傷左Ki同Love
打到咁 輸波唔可以打得好?

唔係話佢唔勁 佢緊係勁啦 三分史上第一都不為過

之但係佢final嘅表現真係唔夠mj oneal lbj咁有統治力

係高強度嘅防守同壓力下 真係越近籃底先越穩定

73勝果年唔少人都講到佢勁過mj 三分點樣屈機 點樣logo shot 結果呢？

咁講當年熱火既東岸都好激烈，熱火唔係皇朝隊啦，有兩年東決都要搶7

算係呢隊波第一次買勁人
西岸太多變數唔似東岸輕輕鬆鬆

NBA 史上最勁3號位

咪就係講緊主要靠三分係final低效囉

佢係勁 但係勇士贏波主要都係靠體系

真係咁勁咁冇解咁op 咁佢一定係fmvp啦

73勝但playoffs垃圾
騎士聯盟第一，占士mvp級，歷史第一sf（甚至第一人，根據占迷所講）都要加入最年經最高分fmvp同搵埋龍王bosh屈人機，仲點打

有本事你都可以清CAP揾KD過黎架

首先james都係被bos組團恰左幾年
之後決定自己組團 - 佢地組完團 仲有波士頓做佢地最大對手

kd被勇士反勝左
直接加入勇士 - 成為最強 而聯盟已經無對手

Lbj果年季後賽總數據

上陣時間 總得分 出手次數 命中次數 總助攻 雙雙 三雙全部都係第一

去到總決賽平均上陣時間45.8分鐘 35.8+13.3+8.8 係冇ki同love之下 使用率去到41.1%

佢總決賽靠dllm華 tt 俄佬都偷到勇兩場 仲要俾二姑同green車輪守消耗佢體力 fmvp仲要俾左主要守到佢「只係得場均35分」大佬佢真係盡哂力啦 係咁嘅殘陣之下你仲想佢點喎...

屈人機？ 東決兩次搶7，熱火4年都未試過東岸全勝咁入總決賽。相反勇士上年入左KD就係橫掃西岸

咁有邊個fmvp係GSW自己養

即是咁,勁佢就真係好勁,無容置疑架喇,所以講既都係歷史地位問題

有時幾勁既人都要有D運先得既
上面有人話Jordan D隊友唔係垃圾,咁呢個梗架啦,仲幾勁tim
呢點係Jordan有運既地方

而FOJ有無運呢,我覺得都幾難講
佢一出道就已經係明日之星,媒體、聯盟都捧到佢好高,可以玩天龍八步,橫行無忌,咁當然其實某程度上幫佢招左D hater返黎...
佢身體質素十分好,完全唔識傷,打左咁多年都咁fit,呢個除左佢自己努力之外,都叫做有D運先得
但佢無Jordan D隊友,所以要組隊,我個人覺得組隊拎冠係無問題,但點都無咁馨香

其實如果你鍾意佢,咪繼續睇佢打波囉,佢場場都交到貨,理得佢隊波輸定贏啫
但如果D人執著既係佢要係GOAT,要係第一,咁你好難叫所有人認同你

原來拎冠軍淨係關FMVP事

咁第二人真係有機嘅…拎多一冠已經有得講下…

有多一冠/一MVP實得架
冇既話佢同渣巴邊個第二真係有價講喇

睇佢之後去邊啦 唔知會唔會組多隊仲癲既

渣巴有magic（如果你話佢求其配一個好啲嘅pg已經有冠，咁冇得講），但喺公鹿收張伯倫皮拎冠加唔少分，仲有n咁多個mvp。

要點組先咁我湧咁勁

加多隻可愛同mb 應該可以

屌果年係全世界都以為gsw champ，但根本冇人真心覺得Curry係超越MJ，莫講話勇迷，正常球迷都唔會攞黎講，真係有人認真討論嘅只係73勇vs72公牛，話超越MJ果d一係hater一係假膠，一係fb好出名果幾個hater扮勇迷，你班友就信到十足講到而家

勇士手足唔使驚 等勇士黎緊三連霸就知邊個先係天下第二人

岩牙 個年成班假膠鳩up 又屈咖哩超越mj gsw勁過96公牛 又屈我地未打po就分fmvp 根本我地都無人講過 真勇點會燈死自己隊波

今季尾都已經30000+8000+8000

如果真係要上38000起碼要打多5,6季 到時後面已經隨時係10000+10000 當佢跌WATT 得返5板5助

今年mvp會唔會夏登高啲機會？雖然最近傷咗

諗返當年佐敦，36歲仲拎到mvp，都幾癲下

佢話今年目標係過80%，睇下佢做唔做到

一來,
但我覺冇打兩年波, 出返嚟都冇退步, 唔退步都算, 仲要昇華到72勝, season MVP, all-star mvp, fmvp...屌你老母痴撚線

98年又嚟多次season, all star, finals 三連mvp...

今年已經平均返好多，今年東面有RAPTORS，76人，公鹿，WIZARDS，仲有黑馬活塞。

係

記得活塞5虎講過,用返當時NBA規則打宇宙湧,守到curry一棟都無啦.
仲話curry上到top5,而家咁既規則真係同玩具差唔多,防守唔熱血,又無得玩下小動作,hand check

CURRY除左改變左射姿應該用手臂發力多過用手腕之外(出手時間快D)，仲重新定義左一個好的射手唔止要定點得，仲要有一定的MOVING SHOOT 能力

今年CAVS醒左架啦，預定LBJ下年會走，手上而家有下年NETS的FIRST ROUND 選秀權，預左要選秀重建。

佢算係為籃球帶嚟咗新衝擊, 歷史應該有佢嘅名

skip bayless出晒名lebron haters

同意

呢個真係有得咬下

Skip就算啦
出名超級LeBron Hater

第一老母華同5虎防守差幾十皮
第二舊時有hand check 外線球員冇咁大優勢
第三舊時防守唔上熱血咁簡單

唔覺得依隊湧係冇左保障外線球員球例既優勢抵下係強隊
同埋5虎話就話防>攻
但攻一D都唔差

晒氣啦
五虎俾我皇單騎mode都打爆左啦
你唔係覺得勇士廢過以前既騎士掛

利申 04活塞fans

有HAND CHECK對CURRY呢D走空位MOVING SHOT影響應該唔大，不過咁講啦，如果活塞5虎齊哂，應該係守死到剩低的4位，WIN唔WIN到好難講，但SERIES一定唔會係比勇掃4:0。

個腦只係當左某一項數據做唯一指標真係生撚左係個屎眼到

如果佢係騎full team 情況下打到咁,,就真係抵屌

亞朗：屌你老母

其實07活塞冇左最重要嘅Ben Wall

咁我講返KD，KLAY，GREEN LOR，咁事實上我覺得PRINCE，HAMILTON和BEN佬三個係守到佢地WOR

先唔講勇其他隊員同防守點勁
04活塞係勁，真係好勁，但果時已經覺得05太陽可以打贏佢，亦唔覺5虎守得死Nash，更何況係一個全面升級版嘅Curry，仲有果期活塞進攻排骨仔好關鍵，禁得住佢減塞進攻廢一半，如果同佢對位係淫k，淫k好似守艾榮咁守佢，活塞進攻會單調好多
仲有Curry真係唔係得3分，運球同無球跑位係legend級，加埋自走炮mode，5虎點守 bad boys果班就有得講下

仲要g3開始 隻占狗無啦啦覺醒入撚左zone
天王山之戰直頭癲鳩埋 第4節尾+兩個加時差唔多百發百中咁濟

認真打多次未必做到
反而覺得活塞守得到curry (呢兩年季後賽都偶有失準)
守唔死kd

dllm華都搞到curry 22+5+4
活塞未必唔得

無錯 KD先係問題

搵PRIME TONY ALLEN

kobe打法好睇過佢同老過lbj早過佢上左神枱啫，論實力一定係lbj勁啲，成就都過哂佢啦

Saunders手下既活塞防守係冇咁勁
尤其係clutch time時 成日冇啦啦大爆炸
而且佢唔識用ben wallace 所以有ben係到一定死得仲慘

組巨頭係衰，但都唔夠人地KD 抱團咁樣衰

kd is a snake

不服來辯

如果73勝勇打04活塞 如果HB一樣係垃圾水平既表現
活塞贏係唔出奇既
但如果係KD版本既勇士 活塞企係到得啦

唔係 但係唔好講到GSW係靠自己養嘅人拎冠軍 然後係度話其他隊只識靠組團

可愛呢 上年未傷守到kd傻仔咁

幫手搵人

守你個沾屎咪又係咁 有場單節守到佢得2分 仲要係隊友傻仔犯規

乜唔係講緊活塞5虎守唔守得住勇士咩?

5>3

11>6>5
羅素是第一人了

先唔講GSW嘅戰術 klay同green都算 kd都唔係咁易比人1on1就守得住啦

hand check penalty 係04-05年先引入

活塞03-04 season打贏 lakers 個時hand check 仲存在,,
而佢贏個隊lakers唔洗講係神一般既存在

而我皇打活塞個時已經冇左hand check 但活塞實力依然係 playoff candidates,防守依然係痴線咁勁, 不過最後輸左俾我皇冇野好講

不過相比之下就知hand check對唔同球隊既影響力有幾大
有個時打贏lakers ,,冇個時輸俾個人球隊既我皇

勇既攻力咁強 除左球員本身既強大之外 球例保障左好多 #
多左hand check 撚有你射3射得咁輕鬆

大衛羅賓信＞鄧肯

04 lakers點神一般存在呀
我認同hand check對活塞影響係幾大
因為我自己覺得有hand check既話05應該都贏到馬刺
不過唔好講到有hand check就得活塞用得人地唔用得
勇士本身防守都唔係差

唔係賴，不過15 Curry帶傷打睇得出影響幾大
當然dllm華唔計d矛野係要respect佢d毅力，不過後面就算Curry唔攞分，都用擋拆同派牌串連玩死左騎

認真勇士有咩資格賴傷

你點知佢今年唔會斷

冇人賴，只係提出呢點有影響，Curry自己都話有影響但唔會用黎做借口

騎個代理教練寧願放其他人都要mark死佢唔俾隊three/double佢，個牽引力太強，近年係好少PG要double先叫限制到

我會咁諗，GSW的戰術特強點在無球走動和MOTION CUTS，活塞五虎的體力當時係聯盟中係數一數二，再加上比較身體接觸的容許，應該應付得到GSW的戰術。

另外，球員方面真心係有小小格食格，R-WALLACE VS GREEN，HAMILTON VS KLAY，PRINCE VS KD，PRINCE的手長和防守能力同屬可愛的程度，再加上與HAMILTON的互調互補體力，當年的PISTION仲有MIKE JAMES，OKUR，HUNTER呢D板凳深度人物，打防反可以快打節奏又可以極慢的球隊，唔一定輸俾GSW。

啲人鬼識呢啲咩 淨係覺得佢隱左形 一個PG可以拉走兩個防守 KD先打得咁靚數據 何況 Curry上年平均數據都準大三元

講到kobe,lebron無被人夾過咁

邊個superstar未試過被人夾

steve kerr都話只要curry上場
咩都唔做都已經係幫緊隊波贏

防守佢一拎波就3個人已經望實佢

呢樣嘢真係好小PG有咁效力
以前邊有咁多PG要咁樣應對
最近ge我只係諗起當年AI

CURRY仲有樣麻煩係佢唔係要球權ge球員
變相佢無波你都唔可以去協防其他人

同時間勇帶起3分快攻呢樣嘢
變相唔可以好似以前咁淨係防箭頭
其他人唔駛向前衝企係3分你已經要防

AGGER, KOBE講過DOUBLE TEAM最有效就係用係D合同就到期又要簽頂薪既球員,因為佢地想要有表現,包夾多幾次就已經唔太會傳返個波出黎
CURRY成個SERIES都俾人咁夾法基本上都係一夾就即時交波,話佢無私真係唔係講假,PLAYOFF FINAL咁大個舞台可以打得咁理性

其實我覺得curry無fmvp 同騎士點守勇個戰術都好有關 騎士呢幾年擺明情願其他人空位出手 都唔要俾curry射順 15果陣好多時al係完全wide open出手 因為curry一打pick既時候騎士係兩個夾佢 然後中鋒拎波後分俾ai barnes或者其他人/自己上 呢個情況呢幾年成日見到 仲有個例子係kd ai打快攻 騎士情願俾佢地入樽都要守三分線既curry

所以curry係finals其實唔係打得差 就算佢俾人mark實都會用走位同控球帶動全隊 反正睇佢訪問佢根本唔太追求個人榮譽

岩阿 跟著有球 佢地守左KD 點知傳左出去比Curry 射入左3分

唔好講到勇既transition 無敵
多左hand check 防守上好多玩法唔同晒
會多左好撚多身體接觸
同身體質素既影響大左好多
同埋進攻者體力消耗好撚大 (精神上身體上)
仲有冇咁多力玩transition 玩咁多戰術
piston 就唔洗講 慣晒
但湧唔知得唔得呢

hand check根本毒瘤例黎既
有冇呢條例 身體質素好既球員一樣有佢地既優勢 但係瘦弱敏捷既球員就大大受到影響
冇左hand check聯盟即時走向更重技巧既時代 都同時解放point guard呢個位
steve nash就係一廢例即刻拎mvp
宜家咪幾好 百花齊放 面同底都一樣可以dominate

以前見你細細粒擺隻手係你條腰㩒住你唔比你走根本on9 同唔公平

咁其實唔係有curry既勇士屈機
而係有KD同curry既勇士係無解
因為KD換HB 你地講既箭頭已經唔存在

上年g3

個兩年final其實真係佢表現唔算特別好...
佢冇MVP好正常
只講final表現 iggy kd 100%大過curry
俾人double team都要打到正常水準/更強先稱得上super star依個名

近年冇一隊有當年活塞既防守力
所以冇可能做得標準~~~
所以講極都唔會有結果

但係論攻擊力近年依隊騎都係得勇比得上wo

真
認真就算拎返96bulls 出黎打96例我都信勇士in 6
個陣容真係太勁

屌你啦撚伯

個場唔係話輕敵咩

點會輕敵丫講真
一來個場AI真係勁
二來個隊76人根本唔係單核，進攻就係

其實我想講好多籃球名宿自己都話籃球水平係技巧上已經進步到同以前唔係同一個層次

不過好多fans都話當代籃球廢過以前好多

而湧士算係當代籃球球隊既霸主

而家既勇士陣容，已經唔係用現代定舊時標準評價

加cap時間同佢地太夾
真正天時地利人和
要有下一隊勇士咁既陣
相信都要係加cap同時又要睇有無隊夾正時機

於我同打機用bug cheat無分別

贏多屆finals先講

呢句真
手感仔

其實運動嘅野只會不斷進步 籃球以前防守都比較鬆散 厚古撚靜係識用熱血黎包裝以前啲防守 又話乜乜乜以前實俾bad boy 撞死 我想講乜以前隊隊都有活塞班人嘅防守力架咩？

睇下雷霆第四節就知，無一球進攻傳多過兩下，一係西書自己打

11 12年打bos
都好好睇
當年支持bos，有一場LBJ 幾10秒連入幾球收bos皮真係好深刻

希望今年騎士生生性性打贏勇士

玩hand check kd個身高手長你隊活塞返鄉下含撚啦

仲有生命石，ai依堆

01湖係有機，另外可能08 bos都有機，攻防太強，士氣默契好，後備成班防守痴漢，真係打可能會打到g7

3步上籃全NBA得佢一個做到而唔會比人吹
真係好痴線

08塞係打嘅話唔比人掃都要偷笑啦

點解明明個po講foj ，講講下又湧又猢又考古

Kobe is god

自己廢就話人唔得
有心練空曬要入唔難。。。

Curry球迷大部分on9

on9架咩您。。。

被騎劫

同年最佳第六人，最佳教練
前Dpoy 係哂一隊都話單核

同年莫湯寶係DPOY黎

你岩

咁撚勁都比fans 吹單核

喂屌
我就係AI+76FANS
比D面好喎

當年d fans 真係睇完nba地帶盲吹

76人成個陣根本係保護ai之下將ai最大化既陣容

咁AI就係得分機器
成隊波係為左佢既打法砌出黎....

冇計 ai受限身高 進攻效率同防守能力都唔高 偷到無敵嘅湖一場算係咁

其實點解成日用ai 身高黎做excuse
但係印象中波叔好似都差唔多高
防守n年一隊

著左鞋係咪差唔多
你話it9 5尺9就真係委姐

和你老母，一早過撚左啦，上facebook睇啲老屎忽成日話睇kobe打波有種霸氣，如果係kobe lead住騎打勇士一早就做人sweep啦

發覺呢個post 有一半都完全唔關lbj事

全球媒體一早都認同左james高過kobe

不過一定無可能高過mj

On 撚9 ？
我有話總得分打和咩？
我話計埋其他成就當打和算

文盲
仲係到講乜柒霸氣
9唔撚搭8

其實LBJ成就一定過左Kobe啦 唔明Kobe迷做咩仲喺度打曬飛機話espn黑Kobe 講真Kobe係勁但係我覺得佢只有歷史性第10-12

lbj最勁既地方係一季比一季進步 好似無上限咁
一入nba成條柴比人話無對抗性依家成部坦克咁
話佢無技術就操low post單打 同控球
話佢射波唔準就操三分 命中率仲要唔係低
加埋領導能力同球場視野又肯分波
唔明有乜可以反

仲有一樣野係佢好似唔會受傷咁
呢d打法係nba咁多年都未大傷過

單打能力就不如mj kobe
但佢全面好多
啲人話佢關鍵傳波其實有咩問題
唔係下下都要學曬kobe戈種英雄式先叫做勁囉

極端撚

btw，mj都好全面

Kobe同佢兩個比真係比下去

等lbj去到vc咁嘅年紀仲打到今時今日7 8成水準就真係要讚

認同 MJ都好全能
LBJ應該都好難超越MJ但應該有歷史頭5或頭3

foj除左單防我媽媽都能過外
基本包括協防等所有技能都係頂級無挑剔

唔比力守啫， 留晒黎進攻

PRIME個陣唔講啦 5次防守一陣
就講今年 試過第4節守死porzingis,守死 schroedar, wall等等
佢依家老左唔可以又攻又守40分鐘 但要佢出力一節仲係輕鬆
1號位守到4號位都頂得住 係中鋒佢真係頂唔住

Curry 進攻力係世界級 但佢點計都未頭5啦 2年都拎唔到fmvp

解釋下

MJ>KOBE>LBJ

中肯講句，Team Player黎講佢係史上最強，最全能球員。
單打能力都係屈機，但絕對有人勁過佢

Lbj最搞笑係只要佢願意 一場30+ 40+真係唔係問題

但係又冇人覺得佢係得分機器

因為總有白痴覺得靠身體能力得分既=冇技術唔計
得分手段冇KOBE MELO咁多 就唔係得分機器

收嗲啦柒頭，35歲呀，人hate你又hate，咁撚唔專業。果年打左70幾場，場均27分6板呀柒碌

繼撚續打飛機囉

利申:唔鍾意James

間中就聽到James 真的老了,退化
好似前幾年季後賽打鷹隊贏左後跪左係度有文章就講James 真的累了

今日又打33 10 9 6

我以為又係抽水,6 係TO 啦
6係STEAL

勁到痴線

騎士拎左隊史首冠 克里夫蘭 4x年首個四大運動冠軍
緊係佢一手造成

由2003本來魚腩部隊 到09年聯盟第1

現在 nba 對於 traveling 吹得好鬆

體能 S級

技術 S級

心理質素 A級

科學怪人